呢個架妹幾QQ

紫毛=做愛meter +100%

ok嘅

令到唔知講咩好